［致和理非］如果你仍然認為暴力=傷害呢場運動，你以咁做

利申：和理非

成日影晒相又開post吊晒鬼，慌死無人知
你有無見過民建聯會公開吊白衫斬人，有無見佢地post晒相呼籲人冷靜

學識冷處理啦